有無義工jj ？

想做有關青少年或者長者ge 活動，有無tg group 入？